冇波睇嘅日子真係好悶

希望美肺疫情盡早完結🙏 令社會運作及早回復常

啲肺爛左仲踢到波

隻病毒根本好廢 好多人中咗好返咩事都冇
係d老嘢先要驚

美國佬

係 你見戴巴拿中咗兩次仲生勾勾就知